俾8萬8千8百十8真係戇撚柒鳩

抽起啲廣告銷量不跌反升
你話好笑唔好笑